請問香港返美國需唔需要酒店隔離？

如題🙏🏻🙏🏻

紐約

聽friend講唔洗

利申： 5月飛New Jersey

Thank you